咁多個自爆師入面，覺得邊個最型

我就覺得成哥同愉咖群不相伯仲

逗奶妹

樓主去買羽毛球拍

阿斯蘭同神盾高達

樓主唔打羽毛球

勁bulk
清勁25

中上男神？

Intern男神

有冇絲打自爆睇

甜筆神

點睇都係希羅型D

自爆師

攬炒契弟

心理時鐘

攬炒巴 比中共搵人打都夠膽自爆

嘩，好耐無見呢張

後面個四眼仔係我
可唔可del post

好靚仔

呢位最型

是

linus